提提你聽日開始恒指會暴升

因為D錢去晒抽新股終於返晒黎，重點留意中芯

聽日中芯at least 升10％up

但係d資金係今日返

沈大師話聽日開始升嫁啦
跌完嫁啦